[守護橫洲]朱凱迪算唔算今屆最強立法會議員?

勁多料爆,一有事即飛去英國

行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）

上cctvb話支持橫洲發展計劃